分享下同另一半點樣復合

我等緊呢一日

佢黎搵番我

最後拍多排都係散左 其實一散過段感情都已經代表真係有問題存在 與其再錯多次都係不歡而散既 不如重新出發 開展新生活啦 你又點知你日後唔會遇到更適合既人呢

我相信每段感情點都會有啲問題 都係睇下大家點就大家
好啦係我諗太多 可能日後會遇到更好

每次鬧交都講左好多唔滿意大家嘅野
對於感情黎講會唔會好左

分左成兩年斷晒 聯絡 好想搵番佢
有無人tele Mrbear622 傾下計

未成功

ex復合失敗
而家呢個復合成功 講分手之後冷靜左1個禮拜無講野 之後都好掛住大家 佢主動搵翻我 講sorry 發現原來係大家太激動 其實好多野可以再磨合 跟住就好認真咁傾左一次 決定繼續行落去 而家感情變得更好 因為失去過 所以好珍惜 而就算會吵架都唔會講分手 會一齊解決 亦都懂得改善自己嘅缺點 所以其實呢次分手對我地來講係有好處

我都等梗
另一半話要冷靜下

識得改嘅話 會好咗
但都有可能大家/其中一方覺得好累

希望你地可以keep住
我都想佢快啲搵返我

同我一樣

我而咖已經過咗個半月

算鳩數啦

佢話想放低啲野先俾個好開始我
同冇放棄我地感情

散左無耐，問佢想買啲野係邊到買好
佢話陪我買，之後嗰日前後腳行樓梯隻手唔小心掂到，佢拖番我

曾經散左8年，復合返2年
現在籌備梗結婚

如果想一段感情甜蜜穩固
只能講，誠意同信心係最重要元素

以前散既原因係我偷睇佢電話，發現佢flirt我好朋友...
我好唔開心之下講分手，完全冇聽佢解釋
從此都唔敢咁信之後既男友...(我係藍絲)

散左8年後再重遇
坦白講多年來我冇特別掛住佢，憎佢比較多
可能我係佢既初戀，所以佢一直冇忘記我
多年後佢fb搵返我(以前msn年代唔興fb)
佢好落力追我，亦都好有誠意同好照顧我
誠意唔係淨係錢(利伸我搵多佢4k，自己有物業)
而係佢會記得我講野，同埋佢好緊張同珍惜我
我都最後比佢感動到一齊返

重新再一齊後，佢有同我解釋返當年既事
佢話當時只係貪玩冇諗過會傷害得我咁深
之後佢花左好多工夫去令我重拾對佢既信心
例如我冇主動check佢，但佢去邊都會影相比我睇
令我好放心好相信佢
大家都比以前更珍惜呢段感情

各位想復合既巴絲唔好氣餒呀
用你既愛與熱誠去感動佢啦

留名

係佢俾完帽我帶後，我仲死狗咁煩住佢，纏住佢，想搞清楚
但佢好撚絕，一係已讀不回，一係hea回
仲要追鳩番我攞佢送過既野俾我，咁一段時間後我都接近死心
有日拎晒佢想攞番既野放係佢樓下叫看更轉交，走時順便sms佢同佢講低聲
點知佢秒回，問我去左佢到？走左未之類
叫我番轉頭佢都俾番D野我(其實我根本唔想要番/無所謂)但佢軟硬兼施不停叫我番，咁我就心軟番到去同佢見面+攞野
攞左野，氣氛好尷尬，即刻走又唔係，唔走又唔係，大家都無野講
帽完第一次見番佢，我心好難過，跟住忍唔住喊左出來
點知佢無啦啦好主動好溫柔咁捉住我安慰我
講講下又話想去我屋企靜靜地坐下傾下

到左我屋企大家一五一十講晒出來，傾左好耐，大概係話其實唔係好中意而家個個，都係我好d乜乜柒柒
已經好夜，又攰又無車走，佢就同我過左一晚夜
到第朝佢想走，我問佢咁而家我地算點
佢講完一輪廢話最後就係話要考慮下，叫我俾d時間佢

一段時間後，佢仲未了斷，條仆街第三者仲用佢手機打來示威我都唔想搞咁多
咁岩係佢生日，我就整左超多野+千字文信俾佢諗住做最後禮物，正式同佢完結
送完後佢同我講已經同第三者分開左，又話唔捨得我乜乜乜，咁我就鳩硬心軟
又同佢見下面，慢慢多番聯絡，keep住傾計，所有野都好似以前拍緊拖咁
終於我忍唔住問佢，咁我地算唔算一齊番
佢話梗係算啦BB ，就係咁就復合左了

諗番佢係期間，成個過程，復合前後同我道歉，求我都唔多幾句，感覺更似我求佢番來咁
真係只可以怪自己太愛佢，果然最後復合左幾個月後始終都散左，雖然今次無帽二次方
係純粹嗌交散
但原來有d野真係可一不可再，一次不忠，百次不用
佢當初咁對得你，復合後都唔洗旨意佢會點珍惜你點補償番俾你，就算講得幾好聽都係假，都只限復合頭幾個月，所以千其唔好俾假希望自己，完左就完左

我打咁長既自己故事出來，都係想話俾大家聽：
千！萬！不！要！復！合！

雖然知道無論點復合，唔同咗就係唔同咗
但依然好想佢返黎，我真係好唔捨得佢
利申：已經復合過幾次

On9仔 你變左 解開問題 但佢唔鍾意呢個你
你唔變 問題依舊係度

上面先話唔好氣餒 你就話唔好復合

不過一次不忠，百次不用真係好啱聽

我都係好唔捨得

我同過幾個朋友講過 佢話我呢個經歷簡直可以拍部電視劇出嚟 有少少長

講返少少背景資料先 本身我同佢係唔識
係Frd搭Frd先識到佢 開始同佢曖昧
但大家都無開口講鍾意大家
而我都聽過吓我朋友講 佢心裡面一直放唔低佢Ex 都成三四年 個女仔間唔中都會wechat佢
我自問無諗過取代到佢心裡面個女仔
於是 我仍然會留意吓身邊嘅男仔
睇吓有無啲可以發展嘅對象
係有一個嘅 嗰排 我同嗰個男仔傾多咗計
畀佢發現 有一日 佢對我好冷淡 我循例問佢咩事 佢話我哋唔可以再係咁樣 佢話佢已經有新女朋友 我嗰刻簡直係 ... 崩潰 佢話知道我同另一個男仔行埋咗 佢好唔開心 晚晚講大話呃我話去瞓 其實飲酒 咁啱嗰晚佢屋企有個女性朋友上咗去 結果就發生咗關係 攞咗人個處 ... 佢問過Ex 佢Ex話你要對人負責任 結果我被拋棄
我先知 我係咁鍾意佢 大家好後悔無講過愛對方 但已經返唔到轉頭 日日行屍走肉 我試過挽回 話唔介意佢同第二個上咗床 都無用 .. 最記得佢話：約實你 我哋下世一定要一齊！

事隔一年 有次撞返佢 佢開始追返我 我曾經拒絕過佢 我唔想再受傷 我已經唔再信男仔 結果佢日日都搵我 等我起身講早晨 仲話不知不覺間 我已經取代咗佢Ex嘅位置 最後我畀佢感動咗 決定一齊返

嗰排 我跟屋企人去日本旅行 我搭凌晨機 臨上機前同佢講咗聲早抖 我要搭成四個鐘機 結果一落機就收到佢Whatsapp 原來佢無瞓過 一直等我 我真係好感動

跟住兩日 佢都喺Whatsapp陪住我 直到第3日 ... 佢無啦啦對我好冷淡 我嘅直覺話我聽 實有啲嘢 ... 原來 佢Ex又wechat佢 佢同我講 佢唔清楚自己係咪愛我 ... 我突然覺得畀人玩咁 ... 更加唔明 佢Ex有男朋友 點解仲要成日搵佢？

結果我只係講：唔緊要 放心 我以後都唔會再畀你搵到我！

講完就block撚晒佢所有嘢 ...
但嗰刻真心崩潰 傷上加傷
唔明有咩好玩？要咁樣整鬼我 ...

真係唔好復合！！！

好撚憎d人當對方水泡

雙方面有感覺 想復合就話可以成功啫
未必每個人 都係似你同你男朋友咁
唔講咁多 祝你一路行到最後 白頭到老